今日真正感覺到各位師兄歸位了

五大訴求
缺一不可

然後俾狗拉曬

和理非正垃圾

今日勁撚少和理非出黎囉

真，去搵手同人隻槍隻揪咩